岑子杰遇襲案 被告指屯門有港人出二百萬「打跛阿杰隻腳」

民陣召集人岑子杰去年在佐敦與友人午膳期間，遭兩名蒙面南亞裔男子持棒球棍及牛肉刀闖入餐廳襲擊，友人用手擋棍時受傷。警方拘控曾駕車接載施襲者的兩名男子，其中一人年僅15歲。案件今續審，有認罪的被告向警方透露，早於襲擊案前半個月，已有印度男子向他表示會襲擊「阿杰」，更稱施襲原因是「屯門有香港人要打跛阿杰隻腳，酬勞有二百萬」。

何已完？

姓何?

出錢個個係咪姓何叫君堯?

屯門
何已完？

#2#3#4不約而同指去同一條友

合理推斷

你漏左#5

又係你呀何生

又係啜ANUS HOLE

何君率眾妖害人

我諗所有人第一個反應都係諗到何已完

你個傻仔，人出錢你出錢，比人告都唔爆佢大鍋

你出命

何妖。。。。。。

認人啦

我睇唔到法外人有會被制裁既可能

二百萬，又可以層層抽水。

錢都收唔到呀
有撚出錢

冇錢收 爆大鑊

出得起200萬 屯門區 對Jimmy咁憎恨
除左何已完真係諗唔出第二個

阿杰 叫得咁親切

Push

仲衰

我怕有人出400萬要切何已完粒lin
驚驚

屯門

一聽就估係姓何

呀何生 乜又係你呀

點解會問唔到係邊個指使

推光復香港 時代革命

一條生路
一條不生路

何已完

200萬

個主診醫生真係神醫
遇襲後成身血 不省人事
第二日 就已經龍精虎猛
只係頭頂帖塊紗布

又係何生

二百萬一隻腳咁抵？

判上判
其實唔係咁易知
打嗰個人都無分到二百萬啦

當年退選個位都係咁諗

二百萬扣上扣又抽下油水仲有幾多落袋？
做埋d陰質野睇住冇命洗

何妖

正常人都叫佢死佬gay

叫得阿杰 即係自己人做嫁啦

屌你唔記得原詞

重溫下

俾二百萬 我幫佢做啦

老豆老母俾人挫骨揚灰果個？

執葉嗰件？

打手收唔收得番1皮

屯門。。。好明顯啦

似中聯辦 maybe 葉虎

同警察講呢件事二百萬買兇
有冇popo上庭解釋
中聯辦要清算何妖？

原來做藍絲真係有錢收

佢都唔找數

正仆街

push

推

得個講字，撚有錢比咩

Hitman hires hitman who hires hitman who hires hitman who hires hitman who tells police

喂！何已完！又係你呀？

A

仲岑子杰

疫埠港治安真係好撚好

打唔跛無錢收仲畀人告，咁都唔督個主使人出嚟有無咁蠢

啲仆街又影衰屯門

係你啦 元朗國皇帝

香港班垃圾藍絲總係唔理解民情
岑子杰只係book過幾次場
關佢撚事咩

何已完肯出200粒?

Push la

已完？
7218311011111

牙杰